【秒殺題】邊隻pokemon出世至今都冇人愛

秒我吧

u

鼻屎獸

屌你老母

唔是digimon呀

毒氣睪丸

獨氣雙子

冇個抽得嘅

答中左點先

自拍床照又點話

幾頁出答案

老老寶寶
我以為一樓就秒我

火球鼠(0歲)

單春毒撚

咕咕（孤孤）
卡拉卡拉（出世就帶住老母頭骨面具）
波音蝠、小哥達、大眼水母（不解釋）

小智

0歲的火球鼠出世了

仲未有人中
唔通我出得衰

綿綿

從來未愛你 綿綿

鯉魚王